當年臨立會民主派杯葛，結果？

純討論
當年杯葛，結果
1. 惡法全部通過
2. 司法覆核臨立會正當性失敗

支持去/留請列出好處及壞處。

留啦屌
政府要俾錢架

去
pro:
否定議會正當性
增加國際社會留意香港民主情況
仲有冇？
con:
失去重要議案否決權
失去議會抗爭機會
(失去議員身份/權力/資源)
不可以監察政府,要求政府文件,傳召
不可以用議員身份開記招, 見外國官員...等

請補充